原來有D球肙吹到球王級,但一年金球3甲都未入過

例如伊巴,謝拉特...

跣腳球王

其實紐亞都算勁，入到三甲

其實好耐無龍門入到三甲了..

保方,簡尼

卡斯拿斯係咪未入過

係.

史高斯

伊巴多數係佢自吹自擂
之後有班傻閪佢做乜鳩都話霸氣
當然佢唔係唔勁，但從來都唔係頭幾

林伯勁好多啦

頭5應該都未輪到佢

係唔計定點

雙特都入過前三

我搵唔到個LIST

巴迪斯圖達入過未?

wiki下就有la..

我睇左中文

嗰年根本應該佢拎

ZIDANE吹到咁大都係得一次歐聯決賽天外飛仙奪冠都要輸比OWEN

天外飛仙係02年喎..

迪高04年係囉歐聯個季?
其實跟返而家個準則佢應該前過軍刀

係, 一來唔出名, 二來打葡甲, 果年又有啲爆冷feel, 而家波圖個主角其實似係摩佬多於班球員..

而家個準則,05謝拉特拎硬喎

所以美斯阿朗真係將大家個準則set到好高

...

近十年嘅三甲每年得一個位放出黎

so9算唔算
叫做喺嗰2個癲佬身上拎過2次歐洲金靴獎

利記供應充足姐

美斯 上年得第5 廢能到

無資格同我朗比,年年都起碼頭2

呢度好多傻閪都話伊巴好撚有霸氣架, 你死啦咁話大家既偶像

調返轉 係佢供利

係
同埋黎緊幾年都唔多覺眼有龍門會入到三甲
ddg雖然反應快但係曼聯太少cs (不論佢定後衛失誤都好)
最多比盡就係巴個達仔

拳皇

夏世三

美斯上年係唔值得頭3

沙拿咁都無

謝拉特都球王級

謝君子明明就俾人踩到地底泥咁
邊忽吹到球王
伊巴就真既

個年紐亞有世界杯加持， 又踢到清道夫咁， 個年都冇就往後都好難再有。

林8第2
謝4第3
終於証明林8勁過謝4

自從佢去踢獌就變左廢老啦

伊巴入500球都冇頭幾
咪撚玩啦
大家都前鋒有幾多個夠佢多

on9

scholes,吹到世一中場

百幾球係法甲刷出嚟
歐聯又冇攞過

夏薩特人稱世三
但金球獎第三名都未試過啦

你講伊巴都試過第四定五
世三最高得第八咋

謝拉特05年金球獎第三名

98年第6
99年第4
00年第7